曼聯為越位帶黎重新既定義！！！

越左位話無越位就話睇唔到姐

無越位都吹越位係咩玩法

明黑鳩你 咁點

4424

明黑鳩你 咁點？？？

球證話越就越啦
關禾曼撚事
搞事牙

呢啲係魔性，你識條春咩

獌鏡

THE LUCKY ONE Manchester United have benefited from SIX offside goals in the under two months, so why is Jose Mourinho still whining?

邊度有越呀

球證誤判關曼聯咩事

明黑鳩你，咁點！

咁樣來回就一球 D魔法勁到

恭喜老鼠同阿狗冰釋前嫌

我不嬲反獌

阿妓名言：球證判越位關__ __ 咩事

其實都係英足總既錯 球證都係人，半夜先踢係人都眼瞓啦 可憐我曼又被逼黑人一場

咁球波為越位定義左d乜

又有獌想借妓轉移視線

琴晚車狗為手球帶來左咩定義

一單還一單, 講左呢單先

關你班6弟撚事咩
依家屌鳩你仲駁咀

聯賽盃又關你閪事咩
番去睇你老母比狗屌好過啦

係咪少少野都要拎出黎講先

當還息比我地王者曼聯咋 之前20年黑鳩我地曼聯咁多場 我地係魚拉突！

你老母比狗屌完咪生左你隻生滋賤種閪出黎吠囉
返去拜你死鬼老母啦

真心一問
我記得今年英超好似有條新例唔係話咩另一個進攻球員干擾位置就算冇掂波都可以計越位咩

有干擾keeper判斷就係
呢球完全冇干擾到de gea

其實大部分case都冇理呢條
所以正常來講冇球證會覺得越位

車狗死返去訓覺喇

衝哂出黎咁都叫無干擾到龍門
唔係要撞埋去先叫干擾下話

訓醒了

推

可能球證覺得個個人干擾咗史摩寧掛

迪基亞望都冇望喎

de gea望撚住邊撚到呀
行出嚟就干擾到呀盲撚

後眼望到

關你撚事

駁吾刀

係中間衝出黎都唔叫干擾
仲有, 幾時旁證要判斷埋龍門對眼望邊?

真接參與進攻呀撚樣
佢個人行出嚟就真接參與進攻呀on9仔
旁證係要判斷干擾到唔到龍門呀狗餅
呢球邊撚到干擾到呀死柒頭
黑撚完人仲可以咁撚串
做狗真係好

反曼反到short左, 成晚谷埋射唔出又係慘d既
係小禁區中間衝出黎都唔叫直接參與進攻?
唔通佢參與防守

唉
你唔好柒啦
返去搵下咩叫直接參與進攻啦

呢球古天奴就係直接參與進攻啦on9

季初我獌比人黑左咁多球你唔撚講？

英超不嬲唔會吹呢d越位
同埋越位條友冇阻到迪基亞視線

要車狗幫你講
你啞既

有幾多球咁巴閉 不如整個list黎睇睇？

盃已袋，理撚得你

Manchester United
Offside goals this season: 8
Onside goals conceded ruled offside: 5

同埋死都唔比12碼

死啦死啦駁吾到

中間個件都唔叫直接參與進攻? 咁點先算係?
佢有走位入去而且係想射埋喎, 不過係俾人後上搶先一步射入啫 旁證擺明係吹佢

可能球證覺得狗可以聞到有第二個人行咗出嚟咪吹囉

妓學乜撚野人講黑哨
今季聯賽都唔知黑左幾多分
垃圾痢入唔到決賽就收皮啦

但樓主係轟

佢無影響到龍門判斷
佢有參與進攻但唔係直接
直接係有機會攞到波並影響到龍門

計左VV 米堡果球未

咪叫你地獌整個比人黑左幾多球既list黎睇下
咁耐都只係講米堡vv果球做咩

因為除左呢球數唔到

賤種獌為左隻飛機盃由黑講到白

無咁既本事 頂龍都係話埋人地都黑姐

下下想轉移視線

伊巴9表示︰「這不重要，獎盃已袋回家（It doesn't matter, I bring the trophy home）

留意左好耐 樓主利迷

屎水蓋

割左庶啦

死曼狗仲好意思撐 車狗岩岩對天鵝個場入既第一球, 夏薩特個位仲明顯都唔會吹啦，反而Bertrand 個位望都無望過就要吹

獌迷d行為真係好肉酸

見到反獌咁嬲嬲豬
真係好正

旁證問題囉

同摩狗一樣咁撚厚面皮
真係天生一對

死獌狗正仆街

屌你老母

我曼點踢都咁有說服力 重新演繹咩係足球

又屌

無阻擋視線無參與進攻都話吹得 死獌狗就係咁無恥

死車狗咪一鳩樣黑

咪話左ddg有後眼囉

其實都衝撚埋上去迎波, 點解仲可以話冇參與進攻
你話你企係度唔郁甚至係向後個方向行就話啫, 痴撚線

有球員係正龍門前面擋佢視線
比人射入左都唔會吹
呢球冇擋住龍門點解要吹